會唔會其實警黑無合作 只係d警察驚左黑社會

黑社會做野？ 返局落閘啦～

唔會

打學生就叻，一見黑社會就歸縮

屌你啦 有炮受過專業訓練仲驚過普通人
咪諗住幫佢地解釋

驚左？
喂 差佬驚左黑社會？

咁唔好叫自己除暴安良啦
叫縮頭龜算啦

戇鳩? 差佬無炮?

負評>Block>上一頁

就當係真,咁已經係合作啦
做得警察就算唔夠打都必需要保護市民
大不了咪開槍

無合作即切

咁又點？
唔撚洗做？
佢份糧包嫁
定係警察係冇撚用啊

理得你?
驚黑社會就唔執法?對住後生仔就追住扑瞄頭射?????????

D精壯的黑警去左西環，d老弱的警察就縮埋

你都ON撚9

由驚既個一刻開始，已經同合作無分別。

警察廢就認左佢，話唔夠人， 驚到落閘。 佢地一家親係因為驚，因為廢， 因為無用至與黑社會為伍

咁驚，做乜差佬？佢地份糧高過消防員架屌

戇鳩啦，之前山林道班泊車仔叫囂完即刻釘佢地，克警對黑社會一向唔係靠枝槍，係斷財路

裝備勁10倍都唔止
一部水炮車夠曬鏟平18鄉

有炮都要驚？

唔好on9 上中環頂盡得5000警力
仲有果25000唔洗做野?
幾百個鄉黑冇一個拘捕到?
甚至連身份證都冇查過阿
你敢相信唔係警黑合作?
唔好撚咁天真啦

我諗左好耐都解釋唔到佢地唔係合作
淨係諗到呢個原因合理d

白衫有無俾佢地斷財路呀， 警察廢就廢啦，多多藉口

因為廢搞唔掂黑會， 先同社會合作。 if you can't beat them, join them

做咩唔開槍？淨係開槍打市民頭？

黑社會就拍晒膊頭？

廢囉， 唔敢囉， 唔拍膊頭叫阿sir點升科呀